海洋公園宗旨之一係推廣海洋生態保育, 依家搞埋食海鮮又幾有趣

建議愛護動物協會都可以仿效

終於可以食中華鱘

龍虎鳳大雜燴

望住條中華鱘係到游
台上面就有隻鱘BB清蒸

公道D講，合理取用都係保育教育既一部分

但珍寶實會賣魚翅

愛護動物協會有咩食？狗肉？

海鮮坊嘅消耗好難係合理取用掛
一人入去食三隻蝦？

食齋

係咪可以係海洋奇觀揀完之後上船食

好似係西貢咁 呢頭撈完過隔離走可以蒸

唔保育邊有得食

威威司令點賣

國寶幾錢斤
FOODPANDA

將會好受中國人歡迎

海洋館餐廳，每日即捕生劏花尾躉，保證新鮮

炸企鵝
煎熊貓
燉海獅

內循環

全部轉賣養魚，唔再賣海魚

轉營做大陸人生意
揀完即煮即食

未死？

拎返條標本出來拍賣

鰩魚翅 可持續食用
你以為香港而家食緊嘅仲係大大條鯊魚翅？
鯊魚翅喺哂大陸死嘅鯊魚入哂支那數唔該

到時係水族館睇啱邊條鯊魚就食得

咩玩法